欅坂46交流區第五十七回：2018年最佳電影：響 -HIBIKI-

最佳女主角：平手友梨奈❤️❤️

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

菅井友香 1st写真集 「フィアンセ」 発売中!!

【我啲老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:
[/quote]

留名

大奇蹟日

以為你會寫係男主角

18-9-2018 我愛菅井友香😘

2018/09/18 我愛平手友梨奈守屋茜菅井友香宮田愛萌小坂菜緒丹生明里

個名長到

飛天狗幾時睇 好好睇

標題做乜

誠實又嘔 嘔心又嘔-,-

右上角果對咩鞋黎？
咁似我老豆著果D鞋既

弱智仔左右不分

Ru寶牙梓男朋友留名

在日狗屌你老味

比負評果班仆街係咪未能睇過套戲？

This🤔

主要係比你

咩年代仲著呢D鞋
我呀爺都唔著

唔怪得我仲係毒撚 我唔識欣賞= =

agger ching呢個ban成日都係呢啲野

你最撚鍾意買呢d鞋

十分滿分畀幾多

100

屌唔係問你啊

睇#1 第7啦盲撚

做人爸爸唔買爸爸鞋點得

點解滿分

因為有平手友梨奈

咁殘客咪好好睇

一直都係咁認為

🤦‍♂️

愛情使人盲目

係你地睇唔明先話唔好睇🙄
我同平仔明嘅就會覺得好神好好睇

祝禾平攞最佳女主角 最佳新人 入埋康城金球獎同奧斯卡

攞完獎返屋企搵我一定唔使訓

／有bt未

d相全部都係得自己

幾時有更衣客3棍客欅坂版
想睇

支持正版啦屌你

記得6單之前個排有見過

振替列係第二到
可能係咁所以先得一個影相啦

咁耐唔見都無人同佢影相

大家心裡有數

佢套日劇上咗出咗場都好似冇人講過

心照啦

泉兒係一個欅坂悲劇

比人咀撚左
我屌撚死條友

證明欅坂三棍客唔係都市傳說

.有咀咀咩 圖pls

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛
誰介意你我這段情 每每碰上了意外不清楚未來
何曾願意 我心中所愛 每天要孤單看海

隻歌好似仲老過佢

好難唔老過的

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛
讓我對著衝動背著宿命 渾忘自己的姓
沉睡的凶猛在蘇醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

平仔搞人條女成癮

重申一次 菅井友香小姐已於9月15日成為本人的東京都老婆

唔好咁痴線啦...

大阪個個呢

大阪果個一早結左婚的😚

又要比錢

代換生死pm

ファンクラブ張浴衣ペーちゃん靚到癲

但我的心 每分每刻仍然被她佔有

忽然間，很掛念一個人，掛念一個我或不應該掛念的人。 雙向的掛念，是甜蜜；單向的掛念，是苦澀，前者越掛越甜，後者越念越苦

但我的心每分每刻 仍然被她們佔有

有個半月無得見老婆 你問我答

有幾多張加藤屎煩

唔知幾時先見到我老婆 你問我答

準備好幫345換n套米鍋

又開始嘔心

係0呀

食屎啦屌你老母

將你唔要既垃圾換成米鍋
thanks

我愛你

米鍋已經係唔要既垃圾😅

聖誕茜

尊重啦屌你老母

QQ

關你撚事

睇唔過眼

我ru喎

神經病 係女人都你既

咁有大把女人唔關我事= =

咁呢兩個我架嘛

廁戰

2018/09/18 我愛菅井友香

老婆！！！！！！！！！

十卜

啲手足都睇唔過眼你又騷擾香b

好正 好喜歡佢

去左台灣

睇左幾次ms 覺得一單喺神曲 三單係傑作
7單反而chur得mb太盡
以前又睇到多啲畫面又影到多啲樣
希望下單可以平衡下

4單之前都係好尾機的

好dum本

收皮啦你d飛天狗咪仲dum本

係咪有5會

有無人個點解平手仲係上節目黑口黑面
明明佢笑果陣勁可愛

型囉疊馬囉英雄主義囉

啲細路女係咁 鬧脾氣

跳舞果陣好似俾人操控左既儡侶咁
無靈魂

以為佢拍完戲會變返正常
點知都係一樣

老婆仔

りぼん10月号には #欅坂46 の #長沢菜々香 ちゃんと #佐藤詩織 ちゃんが登場🎀
#古屋先生は杏ちゃんのモノ のウェディングドレスデザイン募集に挑戦してもらったよ♪
さらにお互いを撮り合った写真にもちゅーもく👀✨

過份入戲出唔返嚟 好似係

佢嘅靈魂畀咗我

你有咩病

點解neru削左咁多？還我卜卜ru！

我都覺得脹卜卜Q啲

佢得塊面瘦左
之前圓圓地好Q

塊面多肉得意啲

沒有水的地方叫沙漠；沒有妳的地方叫寂寞。

世の中に好きになっちゃいけない人なんていないよ

jm9

喂你抄撚夠我d對白未

好靚

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色 是你讓我的生活從此都只要你配合

生きるとは孤独になること
愛に甘えるな

禾ru

新post lm
仲未跟到依到咁多位清既討論節奏

嘩呢個要記低

一言而敝之 叫春是也

有心理準備呢度唔會討論欅坂

幾時有討論過

又真係
成個po一半係叫我香b 春

無野好討論牙

呢到係咁架
去完event無repo 最新消息個個自私睇完就算
最大勢力就係叫春黨
曾經被某團交流區嘅人送贈「呢到淨係識叫春」嘅美譽

真 個個握完手唔識貼repo 鍾意自私既

邊個某團

不過講真

個人意見

握手repo我又覺得冇咩好講
最新消息就自己入呢啲網有晒

選拔個啲搵次唔係平手做C先講

不過我寧願咁好過
ptt個啲真係當個團係自己有份咁

未去過上面第一個網

第一個方便ma 48 46都有
可以咩都睇下

489

仲有=love😘😘

原來叫春都會比人屌

等於愛 葬巴又岩？

=love個po入面唔多過5條友
我係其中一個
雖然仲未買過碟

識野 野口寶正到

又識

略懂略懂

想睇repo 想感受下握手係咩感覺

收嗲啦你 直筆巨

呢個po無嘢多 最多就係飛天狗同在日巨

得我今年冇飛過

會唔會係認錯人

笑夠手感青未

買買買買買！！！！！！！！

仲有我

又係要vpn先有得睇

直接跳左去三分鐘

thx 大佬

咪又係咁 前世未摸過女人咩

真，即係你

駁唔到
開親event都有份

你
又飛名古屋

好後悔無抽

你自己唔去

收到wind你今日先走 做咩唔抽埋名古屋

10月6日(土)にけやき坂46が出演する予定の『takagi presents TGC KITAKYUSHU 2018 by TOKYO GIRLS COLLECTION』にけやき坂46のライブ出演が決定しました。

欅坂46から小林由依、土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐が、
けやき坂46から加藤史帆、佐々木久美、高本彩花,、小坂菜緒がモデル出演します。

幾時先有東村
明明有model經驗

佢話想淨係行比我睇喎

你屋企有個咁長T台

めい巴屋企好疊水的。。。

資源錯配
8單繼續努力

🤢🤢😊🤢

睇欅寫見倒NERU好似瘦左好多

搞夠我條女未

真
成個po都係叫春
cls-.-

欅都冇乜野可以討論

講下套響ok?

大爆死

佢由第一日開AC已經搞緊

end

😊🤗

貼畀其他人咋

留意到啲廁撚好鍾意用貼比人做籍口

真 我從來都只會貼自己嘢

真 我從來都只會貼自己野

樓上都係廁撚

其實呢到最專一果個係我
從一至終 話就話愛好多人 但愛情友情親情分得好清

55

有時啲台仔會好黐線下

FF啲mb平時係點相處

我到而家都覺得idol都只不過係一種職業嚟
私底下咪又係正常人一個
唔好對佢地有咩幻想（美化）好啲

佢對住我交到我要既野比我咪算

可唔可以劇透下

幾時都話毒撚最恐怖

sor囉

所以我最憎毒撚

唔怪得你咁憎我

又抄對白 吊你滷母

京都爆生寫++

Sor囉

【先行カット】チャリ泉🚲

写真集中面から本日解禁
元気いっぱい自転車に乗る今泉さん。です🙆

#今泉佑唯 #欅坂46
#今泉佑唯ソロ写真集
#誰も知らない私 #先行カット
#立ちこぎ #チャリできた
#強風危険 #ぎりぎりセーフ

睇完呢張相好想打j

牙貨諗住買幾多包

想幫我？

10包

唔了我有老婆😅

呢段ゆっかねん正到睇咗幾百次

欅坂46 『欅共和国2017』ダイジェスト映像

老婆

你真係有病架wow

你香我茜

兩個都係我既

屎就有你份

食屎啦你

大阪人你講完笑未🚬

我香

其實我都係講下笑 我地大阪人係咁 大家唔洗太認真

痴線點跟呀

6單制服5包+もう森5包咋喎=.=

果然係rich貨

追D冇可能溝到嘅女到底係咩心態

有無可能溝到係睇閣下架姐

隔離都有成功例子

你就是成功的例子

你呢句本身都有問題啦

「冇可能溝到嘅女」已經假設咗啲人係因為想同idol有進一步關係先睇idol

你一開始就先入為主覺得係咁咋喎，又唔見你會去啲男團post度問「追D冇可能溝到嘅仔到底係咩心態」?

一直都係投資緊有日可以同友香分身家

菅井友香渡辺梨加丹生明里老公留名

幻想同人拍拖但又拍唔到拖

如果你仲係認為睇得idol既係好似閣下啲咁既溝唔到女既可憐蟲 我諗你要改改呢個諗法🤔

不過兒登多青頭細蚊仔 同啲女性得拍拖做愛 有啲咁既諗法我又唔覺好奇既

香b唔係獨生女 等我養香b牙 😎

兩登都係架啦

香b家姐比你 香b比我 deal

自己應自己又喺毒D嘅

人都未見過就急住攻擊 狗急跳牆 繼續做你毒撚啦 名都毒過人 繼續課金啦戇鳩仔 講到尾你咪又喺望住張相偷偷打j

睇黎你駁唔到😅

要出假膠post嘅出公海啦

我諗就算我話呢個post其實有女fans

你咪又係會咁講

無啦啦踩入黎撩交嗌
但係偏偏揀中呢團嘅你睇黎都幾唔好彩

走啦 要搞事嘅返出公海啦

一打緊係打大佬💪

支持會然平手友梨奈

哇 屌你老母 強勢回歸好撚型啊

活係自己嘅世界又真係幾可憐嘅

首先想問下點解一定要溝個星/idol(call it wutever u like)
&點解一定溝唔到呢？

我同我個推既關係去到最遠也只是友情
係。。係多啦ａ夢同大雄。。。既關係
喜びや悲しみもすべて分け合える既關係

其實都應該無人想見你
睇idol 當佢係理想型 比個目標自己過生活 點解唔得先
係唔知你做乜鳩入黎講句 追啲溝唔到嘅囡
睇黎你好想出pool咁wor 睇個idol都諗個啲野
你自己咪又係睇泡狗野 唔通我又無啦啦同你講 追啲膠過吹氣公仔嘅人造人做乜
我就唔撚信你無對過人造人打J啦
講到尾你咪又係偽韓柒碌嘅毒撚

樓上全部會然個名都好毒

大大力推post

有冇出現過咁多正評?

喂 個名唔毒既個個 潛咁耐做乜
唔係好多野可以講既咩

一陣強勢回歸屌柒你

我同你都係唔講野好啲啦
陣間廢事又比人串
UID 雙位數 三位數 一撚定係日日mon兒登既毒撚廢青

有

LARME啲妝次次都好誇張

可能人地食飽飯入黎撚兩撚就算
但又點估到啲毒撚講兩講就起哂鋼先得咖

人地講下笑你地就咁認真
抵你地無女溝要睇idol

我女神高青生日快樂

sorry

啱啱碌twitter即刻見到條片 唔sick日文想知講咩

想請自己學到n3既大佬教下我

N2狗都幾能串

2018/09/20 我愛香同時亦愛一位肥茜

20-9-2018 我愛菅井友香😘

呢首正

遠く離れてるほどに 近くに感じてる
寂しさも強さへと 変換ってく 君を思ったなら

呢張幾正wo
咩雜誌嚟

blt. graph

冇錢買

雖然呢本係正野

我廢的

葬神巴都無錢買嘅話咁無人有錢買了

你先勁
我點似你呢啲一年去幾次日本

點駁

你都有份
串到

你都有份
唔好以為好得意

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

你班廢青唔洗返工？

佢又全身uniqlo
我又全身uniqlo

呢啲係咪叫情侶裝

本当の 孤独は 誰もいないことじゃなく 誰かがいるはずなのに 一人にされてる この状況

同埋我情侶裝

為何未及時地 出生在2001
邂逅你 看守你 一起老死

我香 其他你既

係同我情侶裝
關你what事

那一天香寶走進了我的生命

U記死忠

sUpreme

你地共和國係邊訂

amazon

真
唔係有個U字就係U記的

5000羊咁撚平
初回同普通有咩分別
無睇過

唔知
懶得搵有咩唔同野送

想食

一蘭都食

相傳日本好食啲ma
利申：未食過

你邊間教會

都係咁撚難食

香港果間d刀功勁到
塊叉燒可以薄撚過張紙

我幾鍾意一蘭隻味

其實我都幾鐘意小林由依

其實你都幾廁㗎喎

欣賞下啫

回歸到未

牛肉加蔥花 要拉麵嗎

😭😭😭thx西青

係 其實唔應該再搞我友香

但我對友香係愛

但友香對我先係愛

行開啦你

左who

Ruru

唔係咁大鑊掛

留名跟進有嘢睇

錯po

西野七瀬既極限已經到左
輪到我小林由依既發揮

駁唔到

欅坂7jai

又嚟啲5分鐘番組

點解要話ruru係豬

嘩屌估唔到日村係啲咁嘅人

好似瘦咗

又有好多圖cap了

無肥過

Ruru message㗎

應該係貼張豬樣喺塊鏡然後米谷就角度影

設樂成日講笑話佢係變態
希望係有誤會

有乜出奇😅

肥嘟嘟好QQ

我都估唔到你咁廁啦

肥撚到

好可爱喎

最緊要你愛

一隻手啱啱好數得晒

原來茜青係外星人嚟

一隻手 1x手指

5個啊

求其數都唔止5個

Message都唔止5個啦😂😅

同佢講左再咁肥唔撚要佢

50個？

友香泥膠菜菜香唔計

5個團呀

u

你咪係囉 乜撚野谷都見到你

你見得到我即係你都係😅

我只睇2個團

日本團同韓國團？

IZONE

收嗲啦你

GIRLS掲示板逆電&写真部活動報告！

欅坂46・渡辺梨加、可愛すぎるファッションショー 美の秘訣も明かす Ray30周年記念イベント『女の子だけのRay学園祭、恋が叶う♡女子力UPフェス』

世間竟有如此美人

沒有不愛梨的理由

沒有不愛理的理由

沒有不愛香的理由

憐香惜玉

沒有不愛玖的理由

沒有不愛假的理由

我都好愛holiday

沒有不愛茜的理由

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵

真係好鍾意平手 手手

ネッコヤ ネッコヤ ネッコヤ コッ ネッコ
言ってよ Pick me up

我好愛工作

好想番工

2018/09/21 我愛平手友梨奈

梨加

度妍

行撚開啦泡狗

i mean叫隻臭貓行開😅

一齊去日本支持牙桃未

好想同友香隻貓人獸交

咪再屈

對你家姐有性趣啲

又轉推😯🙄

為左趕泡狗你可以去到幾盡

做咩抄我-.-

20180921 我愛渡辺梨加菅井友香

沒有不愛你的理由

同member過中秋有咩要注意

有Taste

壞女仔

食月餅

去名古屋食燕窩月餅

好女仔支持好女仔

詩詩

茜寶

喺你眼中有咩女仔唔係好女仔

21-9-2018 我愛菅井友香😘

可惜你係弱智既

真弱智你都岩

你就弱智

I'll give my life to be near you in every way
For I have nothing left to be here on this earth today

可愛到癲

喂佢真係弱智架

真係弱智的

志田愛佳

比你講多次

志田愛佳‼️

いいぞもっとやれ

約牙廁睇live未

what are you talking abt?

迷路🤔

真係爻5刂

唔好係到講韓星

記得當日好多受害者

Christmas?

@牙廁

抱歉

我中秋節連返4日戶外炒散
冇朋友真係好 終於可以專心工作

你就好啦有工返
我通常都係坐m記

不了

咁毒既中秋都返工😅

今晚FC先行我點都會抽4連先
中咗先講

係窮啊！屌你個閪！

呢到得屎忽鬼仲推緊愛g🤔

real fan

この後、金村美玖、丹生明里、渡邉美穂の3名が、「平成30年秋の交通安全運動キャンペーン」イベントに出演致します🚨
お楽しみに🚔
#けやき坂46
…

大家姐呢？

山竹這天 我試過握著香手 但偏偏 雨漸漸 大到我看香不見
還要多久 我才能在香身邊 等到放晴的那天 也許我會比較好一點

佢個款而家真係好有女優feel

但係響咁樣大爆死唔知會唔會有影響

CLS 原來個男fan幫迷路拉拉鏈嗰段咁刺激

圖？

正垃圾

牙sa

我都諗過係咪

平寶

佢係音番幾時先會有番呢啲咁ge眼神

其實個cast都算有吸引力
套嘢雖然唔算話好睇
但睇平寶打人都幾爽

又關你事😅

你都幾鍾意搞人啲女

唔會有的

鐘意欅嘅人係唔會唔鐘意平寶的(好似係

我

我too

邊間教會教你叫春

去佢con未

けやき坂46埼玉出身、金村美玖 丹生明里 渡邉美穂が初々しい制服姿で交通安全 | ドワンゴジェイピーnews - 最新の芸能ニュースぞくぞく！
#けやき坂46 #ひらがなけやき #金村美玖 #丹生明里 #渡邉美穂 @keyakizaka46 #秋の交通安全運動

介紹我老公345

支持平寶

嘻嘻345都on99

留意到貨貨屋企識印機票
飛日本仲密過我搭地鐵

係都笑你on9=.=
成日認親認戚

點解akb48 show 個blog啲圖永遠都係咁低清

欅坂46SHOW 「欅共和国2018」スペシャル！！夏の野外ライブの最終日に潜入！！全23曲を紹介！！水と泡にまみれた巨大ライブの裏側 欅坂46「アンビバレント」初披露！！けやき坂46「4曲出演で存在感を出したい！！」ナレーションは菅井友香と守屋茜

佢已經係番日本

而家先播返欅共和國．．．

要剪片嘛 已經快過乃果啲工事中

幾型

細細聲同你講，其實我有私人飛機

點gun

投降吧我沒有辦法

+++++
ok?

痴撚線😅

屌你又晒命

肥秋dump本到

新山口百惠

爆死ed

執一執屋就咁

屌打山口百惠

係咪唔會再拍戲

好想睇呀

票房保證

下次要肥秋科水拍

19碎就結婚收山

これは可愛い！埼玉県警一日交通部長に就任したけやき坂46金村美玖、本物の交通部長が呼ばれる場面で返事と共に立ち上がる【秋の全国交通安全運動キャンペーン】

本日9月21日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」に長濱ねるが登場🎤
ぜひお聴きください🌔
#欅坂46
#欅坂46こち星

今夜の ⭐「#欅坂46 こちら有楽町星空放送局」⭐は…

#長濱ねる さんが #欅のキセキ 撮影現場をレポート📝✨📸撮影中📸のメンバーも登場します〜😝💐

いつもとは違った雰囲気もぜひお楽しみください😚💓それではお聴き逃しなく😎✨

#ケヤキセ #欅坂46こち星 #欅坂46 #けやき坂46

Ok 京都等埋你

響>>>あさひなぐ

好難唔好過的

拎套用黎捧你七既戲同正常漫改比😅

【このあとすぐ！】
今週は『ゲームアプリ「欅のキセキ」の撮影現場でレポーター #長濱ねる がウロウロ！こちほしつもん スペシャル前編！』をお届けします。スマホアプリ「radiko」でも聴けますよー！
#欅坂46こち星 #欅坂46 #ねるぼっち

想問下邊到可以睇到mb blog 即中文翻釋？
唔識日文

呢到個個日文巨唔洗睇翻釋的
微博同fb🤔

腦海

google

唔錯既建議

好靚呀

手手 我哋好快就可以見面

七日不見 如隔一周🚬🚬

呢輯相真係好靚
我真係好愛東村芽依

樓主我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪都唔撚得既

係抵屌的

咩是 唔好咁爛口ok

返左大陸?

我屋企附近
見我個陣順便影的

サボってみよう 心をちょっぴり

愛しているばかりじゃ 疲れちゃうよね

あくびひとつ 今だけこのまま

何も考えずに 愛を忘れさせて…

神様 どうか 声を聞かせて
ほんのちょっとでいいから

もう二度と 離れないように
あなたと二人 あの星座のように
結んで欲しくて

麻煩你老公守時啲

幸せとは 星が降る夜と眩しい朝が繰り返すようなものじゃなく大切な人に降りかかった雨に傘を差せる事だ🚬

パッと光って咲いた 花火を見ていた
きっとまだ 終わらない夏が
曖昧な心を 解かして繋いだ

希望呢位手足迷途知返

想獨佔？

我都係比較鍾意佢曚豬眼時期🚬

👌🏿

屌上面班撚樣全撚部都日文唔知叫乜春

依家啲N2貢能串 =.=

成班日文巨點跟😅

牙守貼牙泉j圖未

佢日日都貼牙ru牙泉啦

咁ham sup

唔貼

咁牙守貼迷路j圖未

琴日貼左片呀

睇idol唔識日文死左佢thx

好掛住菅井友香

我已經死了

嘴嘟嘟那可愛的模樣 還有在妳身上香香的味道
我的快樂是妳 想妳想的都會笑

左眼d眼捷毛想典

想迷惑我‼️

你諗多左

不設限期讓我可忠於本性留在 幾千公里後隨時的看顧你
不理結果不會自問對跟錯我是毫無疑問愛你像最初

右>左

=love

友香完爆

agger 香b😍

西川貴教
今日係咩event黎？

欅坂46 新曲MVの撮影か…！？ SNSで撮影風景の画像や動画が拡散され話題に！

我香>右

咁係咪平手剩係唱個live就收工
今泉就完全唔出場

ps;●第8レーン:尾関梨香・鈴本美愉

13列

Btw 係

今場無去好似幾好彩

望見她的身影已無法佔有 我未有想過絕望看她走

😥

完

今年搞乜鳩 個個都畢業

應走又唔撚走！

邊個

大阪一年走左三個人才！

長濱ねる

名就不開了

覺唔覺個名有個奈字既高汁Member好多都呢1-2年走哂

嘩你班反ru又出能晒黎

岡田奈奈快跟上

米谷

米米

sosad

矢吹奈子做韓狗

hoball

個個都走漢字已死

坂道一代宗師開道最大功臣生駒里奈

もう他の子を好きになれないので
こっちも年内でヲタを卒業します

係真...

who

漢字想用卒業換班二期入去?

有無人想爆post

卒業都關二期事?

純粹鳩估
之前個坂道都選得七七八八

希望樓主快撚D卒唔好霸住我る個C位

呢到有無管理員.jpg

大家真係有得追好追 唔係下一個就到自己推果個

成班迷平上水

米米係咪即係退出藝能界啊

專心東大

100%

講到“私はもうみなさんとは会えないけれど”
應該都係退出架啦

岩岩先開始睇欅

我米啊

你要離開 我知道很簡單

我想哭 但是哭不出來(哭不出來)
等到思念像海 淹沒我而愛已不再
你絕望的離開 沒有淚流下來

。。。

沒有水的地方叫沙漠
沒有米的地方叫寂寞

前幾日先見巴打打完依句野 估唔到咁快就用得著

唔洗有米 只想有米

無米我寧願成世無米

無出現一排 連葬神巴都變到佢地咁

有米無米何見米
無米有米何見迷

如何下決心 被你憎
彼此分開遠或近 情感再不可發生
不配做你的戀人 不如被你憎
情願你憎恨 而戀上別人
月台前熱吻 不需沉淪傷心
只需記得愛情多麼吸引

唱呢位歌果位歌手一樣てち已經與世長辭左

你太精細 願甘於裙下似螻蟻
你太矜貴 讓身邊全部變無謂
我可當天發誓
如未死 這愛未流逝
我可不需要預計
誰陪你進入教堂婚禮

菅井的家底好 友香出名獨到 是我沒能耐 高攀不起給你效勞

回塘

收到風下單center會係米米

変わらないもの 探していた
あの日見つけた 知らない場所へ
君と二人で 行けるのなら
僕は何度も生まれ変われる

盡快將 小池美波 小坂菜緒 金村美玖拋售吧 找回你的米鍋寶寶 去排全握可以嗎

歌詞幾有深度 可惜唔岩音

唔岩音？你邊間教會？

又畢業

推

請振作

有冇名古屋手足

Why今日聽日係握手 但我係香港

仲排緊隊

欅って、書けない？【菅井・守屋のご褒美ペアロケ】
2018年9月30日(日) 24時35分～25時05分
ペアロケ争奪バトルで２位になった菅井と守屋が夏らしいことをやる、わがまま旅へ！
河口湖で話題のマリンスポーツに挑戦！菅井が初めて○○を食べる！？
ラストはキャプテン・副キャプテンの本音トークも！

茜青

毒撚體味交流大會

感受氣氛

話唔定等陣早退場都有著數既

約咗2點半先拎野

原來大家係咁唔鍾意小妹

希望前面啲厄介可以靜啲

ゆっかねん

真心覺得俺嫁call好撚煩

我呢到重災

重有一分鐘就有茜寶嘅「欅坂46のあっぷっプリ」

好耐無聽過

てち青食唔食野

彼女とデートなう

我仲有朋友係到

換唔換生寫？

無帶

新個啲喎

左邊個盆紅色野滿到cls

聽日先拎

守屋さん怪我してるし、I'm outとアンビバレントは鼻真っ赤にしてめっちゃ泣きながらパフォーマンスしてるし、てっちゃんはすごく苦しそうな表情だし、パフォーマンスが思い通りできてない感じだし、側転だけじゃなく、逆上がりも3人ともやらなかったし、もう心配すぎる(´；ω；`)

ツッチー、よねの卒業を語る

#米谷奈々未卒業
#土田晃之

如果有一天，米谷奈奈未轉眼已不再

長沢菜々香、体調不良により全国握手会を欠席へ。【アンビバレント@ポートメッセ名古屋】

呢隊團體可以成為肥秋系最快解散女團

爸爸

咁當年有隊sdn48仲快啲ge

執左佢就岩
都唔係團體黎既🤷🏿‍♂️

欅坂46、米谷奈々未が卒業を発表 7thシングルを最後に学業に専念

高倉萌香
@moeka_ngt48

そして欅坂46さんの米さんが卒業発表、、、、😭😭💨寂しすぎる😭

漢字欅&ひらがなけやき全握ミニライブMCまとめ！【アンビバレント全国握手会@ポートメッセなごや】

唔嗌去黎做乜

係咪同時串緊今泉

一齊走晒佢！

Thats why so fat fat lo

食べたい

守屋茜 あっぷっプリ #26【欅坂46】

守屋茜真係好可愛

講得好‼️

我都覺

呢個谷真係早走早著

2018-09-23 我愛渡邉理佐

咁多人反西

咩西

我愛理

茜茜

留意到我沙細粒咗
都唔係平視嘅

排咗幾耐先有得握

3個鐘

邊個反

你高咗啫

左我右你

靜啦垃圾

但有8個社會垃圾唔認同

ツアーブックの撮影中、よねさんの近くにはいつも誰かがいることが本当に多い印象でした。
頼りたくなる優しさと愛に溢れたよねさん。
とても寂しいですが、これから歩いていくどんな道も幸せなものであることを、スタッフ一同願っています。

#欅坂46 #米谷奈々未 #よねみん #KEYAKI #オフ欅

這秒鐘很掛牽你卻不可感覺到

俺の嫁 俺の嫁 東村芽依!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴

說 太多話我想說
但我還是要啞口道別
任由我天空海闊流翔去
只要你白似冰雪

仲以為佢去咗從政

佢有無甘多封面牙

肥科癲左

好似係最後一本

茜寶露膊

てち青聽日幾點拎生寫？

新人留名
想問吓巴打們邊到有佢地節目同音番嘅list
仲有video嘅link
上網search過但係都唔係好見有
之前好少接觸Jpop
入門想睇吓節目/音番
由邊到開始？
謝各位解答

菅井著緊件eva T

本日9月23日(日)22:50～NHK BSプレミアム「欅坂46 SHOW！」で「欅共和国2018」の模様が放送されます🚩
詳しい放送内容はURLをご覧ください✨
#欅坂46
#けやき坂46
…

禾栗

茜寶把聲好好聽

個剪接咁勁
cut得勁正

老婆s

唔該晒巴打

又唔知要等幾耐先有碟出

我老婆香b

睇現場咪得囉

點駁
Btw 今日士大夫姐姐幾好手氣

真 第一年先最正

我老婆茜寶

齊set未

差6單張座り

泡狗

個行程chur到

chur過小妹去握手

個半鐘機唔怪知得咁多日本人鐘意去泡

咁避雷針同もう森嘅生死有乜分別

有明睇我ru跳起最正

=香港人去台灣

但你坐左

杯麵做手信

浴衣茜

好想睇多次平假co呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔想阻住其他人欣賞我ru

手手我愛你

米

neru都係肥番d好睇d得意d

但係我反ru都覺得佢瘦係靚啲

佢一肥就顯得手短腳短咁

但係佢依家瘦得好似好病好無神咁，都唔知有冇事

因為某位手足棄咗推

Ho leng jai

肥西單手握

下次我會叫佢唔好食藥

好似話佢同菅井都整傷咗隻手

係 香b整親手
11月去呵返佢了

茜寶整親隻手指啊

食藥應該係肥喎
Btw躝啦

返工啦你

好想握香b

我香b正😚

食咩藥會肥🤔
我講緊抗抑鬱藥 佢畀啲平假狗鬧得好唔開心

曾經有一份至真既愛情擺係我面前，但我無去珍惜。到冇咗既時間先­知後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以俾個機會我番轉­頭既話，我會同個女仔講，我愛佢。如果係都要喺呢份愛加上­一個期限，我希望係，一萬年。。

真係好大波

膚淺

猶如奇蹟 碰到你極夢幻愛上了你也許這麼簡單只因見到你一眼

又借啲意

尾關你香

貼香b

on9

唔関佢事

長澤佢佢香

菅井我香‼️

渡辺我加

我推友香果陣你地都唔知係邊

先到先得咁咪成個欅坂都係我啲女‼️❓

錯
都係我d女

差啲以為係firetape

= ="

咩叫firetape?
細佬唔明

如果識佢先就代表佢會愛你多啲
咁呢個世界就唔會有第三者🚬

即係咩

菅井友香對我就係最好既例子

屌你老母決定聽日買包飲筒同街派

真 我ntr過人😓

read

欅坂46
@keyakizaka46
本日9月24日(月・祝)開催中の「アンビバレント」発売記念 個別握手会 愛知会場@ポートメッセなごやですが、
丹生明里は体調不良により第3部握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。
#けやき坂46

今次邊個要sor

sor!

想問下個握比人射波會唔會回水

守我茜

最憎人咁ham sup

比你下次再去
利申未試過 我啲女好勤力

你最撚咸濕

真
咩都岩

改邪歸正了

你睇你多負皮到

唔敢再面對你
面對唔到自己3個月後再見你唔到

想讓你回到我的世界

總有一日佢哋會醒覺

牙廁幾時醒覺

好想錫返我香隻握完D臭毒撚又整親既小手

慘啦米米同五妹都畢業，欅坂平均乳量急跌

仲有2個頂住

前世未見過女人波咩...

係

而家啲人好咸濕

5個都廁?

廁撚到痴線

也許花心的人

你彩你夢你香你菜你丹?

彩b老婆
牙夢兄弟
香b首推
菜寶妹妹
丹寶表妹
萌兒女朋友
臭平細妹
肥茜咸濕同事

其實我都可以算係單推🤔

屌你老母你就咸濕同事

諗唔到有咩貼切啲

同事囉屌你老母

左你右我

竟然有我香

牙關好細隻

2018-09-24 一生只愛渡邉理佐

左面太大隻

大大份好好攬喔

攬我攬我

我攬你就有

真 好溫暖

你攬山本彩

左擁右抱

躝

今日諗左好多橋11月溝女

你駛咩諗
剩係個樣都溝死女

全握 菅井友香 レポ
自「ゆっかーと初めて握手できた！」
菅「ほんとに！ありがとう！」
自「最近いいことあった？」
菅「あなたに会えてよかったことだよ。」

好正咁

不守婦道

CM啲花絮好cute

尊重啦

今次牙廁講得岩

有左我仲係要亂咁講野

想學野+++++++

唔好咁痴線啦

君の姿は僕に似ている
同じ世界を見てる君がいることで
最後に心無くすこともなく
僕を好きでいられる
僕は君に生かされてる

發覺呢到有d會員真係個撚個Post都見到廁到顛

開名囉 xxxxx

xxxx奈

這個中秋不快樂

Q到痴線

慶幸我們還友善 不算糾纏和欺騙
卻是證實這段愛 沒有起點

中秋咁感慨呀

唉

痴撚線係咪唔識字

Ar west molamola

茜寶大婆

大你老味

都話西西orange

君が好きだけど
ちゃんと言わなくちゃいけない
見つめあった瞳が星空になる

君のくれた日々が積み重なり 過ぎ去った日々2人歩いた『軌跡』
僕らの出逢いがもし偶然ならば? 運命ならば?
君に巡り合えた それって『奇蹟』

懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

我好愛佢哋㗎喎

殘酷或許對象面形容貌也似你少許

我怕面對你說到生活時 後悔過往的幼稚爭議
沒你的動人時節 喧譁歡騰 亦已經並無意義
閒話到此 遺憾到此 結論是回憶總要到此

君の姿は僕に似ている
同じ世界を見てる君がいることで
最後に心なくすこともなく
僕を好きでいられる
僕は君に生かされてる…

就算隻手幾大都好
無左米谷奈々未 都發揮唔到作用

君に出会えた奇跡
惹かれあった心
草原に風が吹いた
愛しい人よ

How deep is your love, how deep is your love
I really mean to learn
'Cause we're living in a world of fools
Breaking us down
When they all should let us be
We belong to you and me

I believe in you
You know the door to my very soul
You're the light in my deepest darkest hour
You're my saviour when I fall
And you may not think I care for you
When you know down inside that I really do
And it's me you need to show
How deep is your love

今日咁多人叫春

叫完春啦 睇返啲現實野

邊日唔多

咁都覺得似既話驗下眼好d🚬

好似喎

我愛茜茜同詩詩

邊本雜誌

求解釋

卒業決定無同仼何漢字成員傾過 因為大家太熟反而比唔到客觀意見 難怪握手都要分開兩邊握啦

初期啲相真係似wo

有話太熟咩

佢地愛我

頂睇錯 原來係話同京子識得最耐先啱

原來係今泉

依家唔係呀嘛

其實佢仲有咩活動剩
全握？？

應該得返啲補既個握 全握都無出了

詩詩又關你事

平仔廁到

唔好拎啲經典歌曲嚟叫春thanks

點解係同京子識得最耐？

大家都係sony特待生 未有欅坂之前已經識落 有錯請指教

【悲報】欅坂46、平手友梨奈と長濱ねる以外全員存在感がない事実

G持漢字欅收檔

先讓一部分人富起來先呀嘛
但係D人捱唔到

嘩屌 牙泉呢本我真係skip了

講真你試下問下街外人 隔離有幾多個係識

次次過關話黎睇欅 啲海關都識

好想叫春 不眨眼睛 似進入無人境

Lan thx

吔屎啦 梁非凡

本來我都唔諗住貼

個個都識欅
但係淨係識平手同我ru

#欅坂46 #今泉佑唯 さんからコメントが届いています！
9/26発売★週マガ43号
グラビアは電子版にも掲載アリ→

躝啦屌你老母‼️‼️

重有幅白色水着嘅
想唔想睇

回家自私貼ok?

上次欅共個陣個海關同我講佢都去睇 cls

咁癲

睇緊櫸2017個生肉
有反應ge平手真係好正

仲有想問下2018係真係開咪真唱定播碟

( Show Blocked User - 守屋茜 )

Why

唔玩喇

今年都....

堅決等隻碟到咗先睇

我買blue ray但係冇blue ray機

有ps4可以睇
但應該要日本機

以前係淘寶買外置blu-ray 3百蚊 睇到con
搞到之後出親都買blu-ray

港版PS4睇到日本碟的 blu-ray香港同日本同區

每日都係到問自己何のために生まれたのか

每日都係到問自己幾時可以唔洗撈

之前用ps4睇type碟d dvd話地區唔同

我溝完香B之後住係軽井沢到

( Show Blocked User - 守屋茜 )
真係膠都廢事比

香港同日本DVD區碼唔同睇唔到 係blu-ray先無事

過埋12月22日就無左生存既理由

原來你係我地新養隻狗

PS4咪得=.=

過多一個月零一日就無左生存既理由

我同香B隻貓獸獸交

欅坂46 ファーストアルバム「真っ白なものは汚したくなる」から、危なっかしい計画！！！

我冇

我係上天比菅井友香守屋茜宮田愛萌小坂菜緒最好既禮物

抄夠未

嘔心

我淨係「 」咋喎

浮遊在無限宇宙 總算拖過你的手

小池美波、握手会でひどい出来事があった模様。

其實無人想知你轉推
On99

小池wfc

wfc啦 睇佢咪係揸得幾秒手個啲

真

宮田愛萌真係唔驚我吊死佢

q dou

牙佐又關你事

佢推牙ben

真
漢字欅關我what事

真 過多幾個月冇關係了

我已經再唔係漢字欅既人了

我明

去到咁絕 雖然我都冇咩恆心推漢字了

無左最愛既人仲睇呢個團有咩意義

所以禾ヲタ卒業了

大切な
高瀬 愛奈

自從1專開始平手痴左線之後
已經同我16-17頭睇既欅相差太遠了

依家既平手

4單開始已經唔係我識嘅欅了

你重有平手啊

有同無有咩分別

もうなくなっ

想問我大佬345爆PO未

得返13%電-.-

我得返17%要捱到6點- -"

叫我呢啲一睇欅就已經四散嘅人情何以堪

叫我呢D睇開齊齊整整既人情何以堪

😭

1000